紐約2警涉姦少女 9同袍醫院威嚇事主收聲

11月25日(六) 10:38
數名警員到病房威嚇錢伯絲。（互聯網圖片）
數名警員到病房威嚇錢伯絲。（互聯網圖片）

美國紐約市兩名警員月前涉嫌把一名被發現藏有大麻的18歲女子鎖上手銬，帶上警車強姦和逼對方口交，涉事警員其後否認強姦控罪。女事主的代表律師向美媒透露，9名警員在女事主留院期間，曾到病房威嚇女事主及其母親，指她們根本不清楚自己的言行，試圖令女事主噤聲。

女事主錢伯絲（Anna Chambers）的代表律師戴維透露，來自紐約第60分局的警員於9月15日晚上、即錢伯絲報案指自己被警員馬丁斯（Eddie Martins）和霍爾（Richard Hall）強姦當日，到病房威嚇錢伯絲，並不斷質疑她的指控。其中一名警員質問女事主母女，從何得知涉案警員是真警察，更直斥錢伯絲根本不清楚自己的言論；錢伯絲一度反駁回擊，指自己知道警方裝束。

戴維又指，警員到病房威嚇錢伯絲時，均遮蓋制服名牌上的名字，以防曝露身份。警員對錢伯絲母女窮追不捨，有警員更差點兒尾隨錢伯絲母親進入洗手間。戴維早前就錢伯絲被警員強姦，入稟向市政索償5000萬美元（約3.9億港元），他表示現時計劃把今次事件列入狀書，並向民事申訴審查委員會報告事件。

馬丁斯和霍爾上月底被控一級強姦、一級犯罪性行為和二級不當行為等50項罪名，被即時停職，並於本月6日自動離職。他們分別獲准以25萬美元（約195萬港元）和15萬美元（約117萬港元）保釋，定於明年1月18日再上庭。一旦罪成，二人各面臨25年監禁。

二百萬保釋

天下烏

美國起碼有法律保障受害人

真既話 個隊黑警都可以收皮

五毛 : 人地警察都係咁LA!

百萬保釋金

天下驚犬一樣黑

揾Harvey Spector 幫佢丁啦

見都有黑人法官喎

黑人根本就係二等公民

包攬訴訟 有錢搵律師會唔搵咩

反槍啦
反槍咁美國人就可以俾差佬盡情強姦了

ps 紐約禁槍

香港就以胸襲警

相呢4?

又係美國,一定係五毛POST

港警以此為鑑，同外國接軌

嗰數名警員都應該要拉埋

保釋金，數百萬當係碎銀

美國起碼有透明度，法律律度又保障弱者。中國其實都唔知發生幾多依啲事，但你永遠唔會知